接機粉絲瘋狂竟「踩斷拖鞋」 EXO燦烈激問：是腳趾怎辦

韓國男團EXO一出道就擁有不少人氣，不管到哪總聚集大批粉絲，但成員卻也因此常常受傷，更造成許多秩序問題。昨（5）日燦烈跑完海外行程返回仁川機場，現場一如往常早已充滿許多粉絲，不過竟有粉絲一路緊緊跟著燦烈，讓他一度無法往前走，連腳上的拖鞋都被踩到壞掉，讓他只好當場超傻眼，無奈的情緒全寫在臉上，事後他也罕見動怒，在個人IG向粉絲喊話：「在機場接我的粉絲們，拜託能遵守秩序的話就好了。」

▲燦烈拖鞋被粉絲擠到都踩壞掉了。

燦烈昨日在機場因粉絲瘋狂靠近的行為，導致拖鞋直接斷裂，讓他當場無言地低頭呆站原地好幾秒，看起來十分無奈，讓人心疼，事後他嚴肅地在IG發表長文，語重心長地寫道：「在機場接我的粉絲們，如果你們遵守秩序的話就好了。」他表示機場不是只有他而已，還有其他的乘客，更有等待著珍貴家人的人們以及小孩子，他嚴肅地說如果再不遵守秩序，「國際賽後的下一輪英超賽事將有五場試用VAR技術，包括曼城主場對富咸的比賽。」

▲燦烈低頭呆站。看起來相當無奈。

他接著表示很慶幸今天沒有人受傷，但覺得一直這樣不行，所以才上傳這樣的文字給粉絲，希望大家以後都能注意一下就好了。燦烈在機場的影片也在粉絲圈瘋傳轉傳，不少粉絲看過後都感到心疼又憤怒，表示：「他真的生氣了」、「沒看過這樣的燦烈」、「又不能當場生氣，好心疼」，粉絲也呼籲希望大家能控制自己的行為，給予藝人應有的尊重，不要讓「喜歡」成為他們的負擔。

▲燦烈發文希望粉絲能注意秩序問題。

他嚴肅地說如果再不遵守秩序，「國際賽後的下一輪英超賽事將有五場試用VAR技術，包括曼城主場對富咸的比賽。」

讓他當場無言地低頭呆站原地好幾秒，看起來十分無奈，讓人心疼

有幾心痛呀
唔想咁樣咪退出娛樂圈
到時無人識你咪唔洗咁辛苦囉

小小野就咁樣，無人接你時睇你點。

經紀人係到一早打柒左個fans

鍾意追星D人特別腦殘

明知出街多仲著拖鞋，真係唔知邊個 on9 了

燦烈昨日在機場因粉絲瘋狂靠近的行為，導致拖鞋直接斷裂，讓他當場無言地低頭呆站原地好幾秒，看起來十分無奈，讓人心疼，事後他嚴肅地在IG發表長文，語重心長地寫道：「在機場接我的粉絲們，如果你們遵守秩序的話就好了。」他表示機場不是只有他而已，還有其他的乘客，更有等待著珍貴家人的人們以及小孩子，他嚴肅地說如果再不遵守秩序，「國際賽後的下一輪英超賽事將有五場試用VAR技術，包括曼城主場對富咸的比賽。」

VAR 比紅牌fans？？？

好似少林足球個幕
成班人搶住同強雄搽鞋

有少部份fans係好似前世未撚見過歌手藝人咁, 好撚狼死,
正常都知道應該要保留一個適當既距離

好心上機唔好著拖鞋啦

唔識佢唔通識你咩死毒撚

追星嗰啲係白痴都算
見到偶像we哇鬼叫瘋狂追上去又扯人衫嗰啲直頭on9

抵死啦著拖鞋
腳都踩斷你啊

正想講

content farm 抄到1999

咁撚多人接機都無人識 呢到啲手足唔接受現實嘅時候真係好萌塞

Have you ever?

燦烈拖鞋燦裂

做乜咁直接